[集思益廣]大家平時睇開咩時裝資訊網?

是咁的, 小弟想改改自己只係一味著淨色TEE+條米色/黑藍色長褲既style

但落街行衫鋪又冇乜idea 想約frd出黎襯衫又約唔到(太毒 )

於是我諗住睇下啲時裝資訊網(或者講電話既Ringhk)

大家有冇邊個網推薦下咁? 最好有得睇埋呢期興著咩style咁

講到最後我只係想做返啲野脫毒姐

有個app 叫 WEAR
都幾多人post 啲衣著上去
可以睇睇作參考

DOWN左黎睇 好似冇乜亞洲人既style?

係咩 我睇都好多日本仔日本妹架喎..
你想要咩style架

設定-》地區-〉較做日本

其實夏天好難有得襯衫

唔該巴打

PUSH

Push

潮流台

資訊網就 hypebeast / overdope